有試過首爾自駕遊入一入黎

去韓國想試自駕遊一日 去啲遠郊地方睇景影相
有無ching有咩地方推介
同埋弘大附近有無咩地方泊過夜好？

推

岩岩去咗

有無咩地方好去 又唔洗揸咁遠 因為得一個driver

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

我都想，但用唔到Google map
用乜導航呢

韓國d車泊上行人路都得，只要係大街唔係小路唔阻人同車就無人理你，當地人講嘅

同問 我都驚佢比個gps好廢 有無啲咩apps介紹

唔該巴打

同大陸一樣

用Naver map

泡菜仔揸車好狼死
自己執生

巴打幾時去韓國？

收到！

7月呀

揸去斧山食海鮮

真心 Seoul 交通意外事故超多
牌又易考

你自己睇路

我都係楂一日同去啲遠郊地方 過左大城市 應該穩穩陣陣就無事

我應該去翡翠花園 仲未知中途仲有咩地方去

如果係首爾開車，真係預早啲出門口，由早到晚都塞車，個個街口都塞。

伸手黨

我有揾資料呀 不過首爾自駕遊真係唔多 濟州個邊多啲
所以先上黎揾下全能嘅各位

諗諗大阜島，不過嗰度都唔算係首爾遠郊，已經係京畿道範圍，由明洞坐火車轉巴士大約兩個半鐘車程，自駕去嘅話可以即日來回，嗰度好多韓國本地人假日揸車去影日落。

我再揾揾資料先 不過真係好似唔錯thanks ching